操你媽！啲大陸閪真係唔柒係講笑嫁喎！

屌你老母係咁踢尻我對鞋 去死啦屌你老母！

屌你老母閪你唔當面屌柒佢 反而上嚟講？

死廢撚當場開佢波啦

小妹唔夠膽啊 好多人😭

駛閪驚呀你
理直氣壯

真心好想呢啲大陸閪死

一句 踩撚完未呀

我有囉 之後佢望一望我就算😭😭好唔甘心啊

窮人迫地鐵係咁架啦

嗰陣點解重唔開波屌柒佢？

星巴佢囉 影上黎想點姐

真係好日都唔撘囉

好日都唔搭不等於唔係窮撚

踢尻返佢啦